常見的炒作方式

其實，有很多的明星，首先曝出一些負面的新聞，引起廣泛的關注，然後再出來澄清。這樣提高了媒體曝光率，引起了大眾的關注，也就達到謀劃炒作的目的。

一、常見的炒作方式
1.緋聞
最常見的就是緋聞了，無緋聞不娛樂，地球人都知道。

2.不斷的隱退和復出
有些明星今天高調宣布退出娛樂圈，而過一些日子，又開始出來撈錢。

3.婚外情
出軌永遠都是經久不衰的話題，吃瓜群眾最喜歡這種獵奇新聞。

4.曝光親密照
這類私密性極強的照片最受窺私慾強的受眾歡迎，曝光率簡直高得不要。

5.走光
女星走光不管是有意的，還是無意的，最終都達到了搶鏡的目的。

6.裸照

這種搶鏡方式是大多數女星最不輕易使用的，因為它的危險係數太高。但有些明星為了迅速走紅，往往會鋌而走險。

7.互掐
由於互掐極具矛盾衝突，符合娛樂至死時代的特徵，這類話題的熱度會持續不減。

二、惡性炒作不如一場正向的新劇發布會

明星炒作不過是想提高自己的曝光率，讓自己經常出現在公眾的視線里，尤其是新劇即將上映時，也算是為了新劇做的宣傳。一味的惡性炒作，只會讓行業陷入無休止的惡性競爭，污染娛樂圈空氣。

現階段，大眾對於明星惡性炒作已經深惡痛絕，因此，與其為了曝光率費盡心機，不如來場正向新穎的新劇發布會。一場兼具新穎性、趣味性、新聞性的發布會，必然獨樹一幟、引人耳目、提高名氣。